（法律問題）我咁做會唔會侵犯版權？

如果我未經創作人同意就造叮噹公仔然後賣比人就係侵犯版權

但如果人地比錢我畫叮噹比佢，或者做隻叮噹公仔比佢算唔算侵權？

如果並非轉售有版權物品（即2手轉售），在未得版權持有人同意下製造或銷售具版權物品，有可能觸犯當地版權條例。

利申：非法撚

邊個係人地

賣野就自己um錢請律師問法律意見啦

當觸犯商標權（卡通人物外形都係商標）

純粹思考緊個問題姐

驚閪咩街邊大把檔口都係咁，
雖然肯定係犯法，但佢唔會大費周章去告你，
除非有人督背隻，情況就好似年宵咁